一齊分享下細個好撚驚既經歷

小一嗰陣自己攞住錢去左屋企樓下文具鋪買左個20蚊既老翻搖搖，俾完錢之後發覺唔係咁鍾意紅色，就自己去出面偷偷地換左個差唔多包裝但藍色既搖搖，返到屋企一睇先知原來係百幾蚊
嗰陣真係好撚驚 嚇到之後幾個月行過間文具鋪都要勁快咁走 後尾搬左屋就冇左件事

報左警

你係咪個老闆 係既話講聲對唔住

計落都有賺

賺好撚多添
不過代價係幾個月既不安囉

有日喺屋邨商場啲小型補習社補習，補習中途去咗廁所。
係我洗手期間突然眼前一黑
我乜都睇唔到，嚇到出唔到聲
然後我大概記得門口位置，慢慢咁行出去。
返到補習社有同學仲問你嘴唇白哂咩事我仲話冇嘢
事後諗返當時廁所只得我一個，有個長頭髮男人啱啱開門走，我諗應該係佢熄燈玩9我

最後原來個長頭髮男人係傻傻地嘅，成個屋苑都知。

細路都玩

中學放lunch 入左7 仔同同字買3 文治 點知我第一個簡好就睇yes 等佢地 到佢地俾曬錢 叫我行得啦 我就同佢地行翻學 行到翻去先醒起我未俾錢

細個急尿但唔敢出房 驚出面有鬼
所以喺門罅望下出面先 點知好似見到有對腳喺到
好驚唔敢出去 所以忍咗成晚 第二朝發現
對'腳'原來喺條牛仔褲掛咗喺張凳到

發夢全家比人拎豬肉刀斬死

細個同細佬去圖書館睇書 嗰時冇拖住佢佢行後我行前隔幾個身位
行行下細佬喘晒氣跑過嚟捉實我 話頭先有個著大褸嘅男人用褸包住佢掩口再拖行佢走
好彩細佬掙扎先甩手 嚇到即刻拖實佢

第二件事就係細個返鄉下 阿哥載細佬踩單車 點知跌咗落個乾塘 都幾深
但隔離係個水塘 嗰時諗如果踩多幾步先跌就仆街

細個去租書鋪租左廿幾本漫畫,一本遲還一日要加六蚊,我遲左成幾個月先還,因為驚佢要我還錢所以成袋書掉係佢門口即刻走左

加上我個fd成日嚇鳩我話見過個老細一拳打到條友好似林峯咁飛開五米,嚇撚到標屎真係

發夢屋企人死晒
一醒左喊住咁衝入佢地房睇下佢地有冇事

我試過公共圖書館借書遲左成年都未還

細個去旅行突然見到爸爸比唔知邊條仆街用laser射住
嗰陣覺得laser=比人用槍指住
我驚到標屎 同時用自己身體幫爸爸擋槍
到大少少先知laser唔一定係槍
諗返起覺得自己on9得黎又好偉大

細個家姐成日都出街玩唔同老母講叫我幫佢講大話
有次老母搵左鄰居落黎禁門鐘搵佢
我喺屋到驚撚到呢
自此之後無再同佢同流合污過

老母落街買餸 屋企得返阿爺喺房瞓
貪玩扮蜘蛛俠爬門框
爬到最高跣手 向後反背落地
唔知咩原理成個人梗咗
想叫救命又出唔到聲 拍阿爺門又出唔到力
瞓咗喺地下好耐以為自己要死
之後慢慢郁到爬上梳化繼續驚 都仲係講唔到嘢
唔知瞓咗幾耐先正常返
嗰時真係以為自己會癱

到而家都唔知咩事